鼠王芬反駁曾國衞：初選本身並沒有問題！

一個唔識法律嘅人
要一個扮識少少法律嘅人幫佢言論降火
好羞家

民主派批評，政制及內地事務局局長曾國衞的言論，極其荒謬和不負責任，強調初選無外國和境外組織參與，要求曾國衞拿出證據，以及到立法會接受議員質詢。身兼基本法委員會委員的經民聯梁美芬指出，問題在於參與初選人士背後的行動綱領，並非初選本身，問題可能涉及《港區國安法》和《基本法》。

聽到鼠王芬咁講就放心啦

Btw 咩叫操控選舉？唔該每個人睇一睇：

呢單荒謬事件，證明左國安法啲條款幾咁含糊不清，幾咁荒謬

荒天下之大謬

係宇宙外星人版國安法

狗咬狗

民建聯開始驚變condom?

梗係啦，幾乎每個政黨都有黨內初選

武官做文官嘢

傻閪AO

佢係經民聯

佢唔係AO上
人地係入境署出身

傻閪曾狗叻唔切咁

肯定唔記得民建聯都有初選

【立會選舉】民建聯初選細節曝光 設五區諮詢會 名單4月中揭盅

2020-02-09

立法會選舉9月舉行，在去年區選大敗的民建聯銳意重整旗鼓，該黨中委會上月底通過確立黨內初選機制，由領導層及地區支部以投票、考勤等方式，「普選」黨友代表民建聯出戰地區直選和超級區議會議席。

有關的遴選細節曝光。原來該計劃已於本月3日開始報名，本月18日結束，在經歷包括五區諮詢會等一系列程序後，4月中將誕生「準建港之星」，代表民建聯出戰9月選舉。
Source: XG01

好簡單
立多條你初選就得
人地就唔得咪解決晒

想像唔到佢奶都幾勁先上到呢個位

佢呢啲廢柴刷鞋狗唔係擺張相出嚟鬼有得再升咩

得*

國定法，屎王分

基本法22條事件過後仲跟車咁貼，屎王分因住聽日就變港獨分子

我撐芬芬呀呢舖

掌心雷反而唔係操控選舉

武裝曱甴黎
同太監超一樣

使乜咁煩.
總之非奶共派有35+. 就係犯咗党安法. 搞掂

TaT talk !!

證明左正苦入面幾多牛鬼蛇神
奶奶下就收幾十萬一個月

初選係自己決定投邊個！唔好再跟連登風！獨立思考啊香港人！

呢啲垃圾司局長個個爭住黎奶共會唔會太樣衰啲

佢唔係爭住奶共
佢本身就係中共嘅人
唔係點會完全無受過政治訓練嘅武官
做個政治中心嘅位
一定係中共自己友

擦鞋心切
太肉酸了

佢似奶返黎嘅

上次見到佢連鄭泳信都奶就知佢係終極刷鞋仔
如果黨員就唔洗做到咁

歷任入境處處長都係中共嘅人
因為要控制放啲咩人入香港
公務員secret久唔久都有爆料係上頭收左order一定要放
唯有中共嘅人先會咁聽話完全控制到

國安法跟本係靠嚇， 使撚驚咩， 一日未拉黃之峰，陳浩天， 一日都冇野驚

話你犯法就犯法啦

條文空泛係噉

Lm等睇xxx局腸稱呼吸或違国安法

其實建制都想睇下泛民初選有幾多鐵票，方便安排蛇齋餅粽去部署。

A

龍門任搬

人治大過法治

鼠王芬睇死你班人唔會出反投咋

曾國衞岩岩上位已經奶唔切共咁款

曾狗係咪都出嚟吠幾聲當有做嘢

支持建制派參與初選

芬姨厲害

呢隻曾國衞好撚痴線

個個都可以扮專家解讀

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #聯繫匯率 #快閃文宣 #移民走資 #一國兩制已死 #黃色經濟圈